保安情緒激動 指業主「擅闖私人地方」並指發律師信告業主

「主力從事物業買賣或投資的資本策略（497），近年購入不少商業地段及發展貴價豪宅，並以尚家生活發展作品牌。是次直擊的屯門城‧點，雖屬單幢樓，由集團旗下尚家生活發展負責管理，本報記者早前聯同驗樓師去視察單位質素，卻發生「小風波」，保安人員對於記者拍攝甚為緊張，當記者拍攝電梯大堂天花滲水情況時，保安人員阻止拍攝，更直斥業主「擅闖私人地方」，揚言要出律師信控告業主，指業主只買了單位，整棟大樓屬於發展商所有。」

業咩主丫，啲保安撚狗咁撚咋。一個保安仔都可以出封律師信比你。以後見到保安記得鞠躬。

public area 擁有權點會唔係業主？

維修唔通保安公司俾錢？

common area 至岩

同村屋無分別， 間屋係你，出面條路你冇份

妖 你做保安嫁喳
你以為層樓你既？
得閒叫兩聲早晨 幫手開下門咪算囉
咁搏唔講以為層樓有你姓名

依家啲保安當自己係狗咁

個保安係咪搏炒

分分鐘係退休狗黎

香港制度法治崩壞，黑警政實權統治

無左制度保障
咁私人機構咪組織私人軍隊保護自己
保安就係私人公司既軍隊

不嬲都當保安都係狗

有少少權就會出黎吠

懶係大條道理咁屌人

然後當自己至高無上咁

同啲警犬一尻樣

保安惡過業主 買左含大個班點算

之前邊個私樓俾保安擅自改左密碼，業主入都入唔到

下次維修姐係唔洗夾錢?

唱開佢啲事蹟俾成幢人聽啦
想睇佢新年烚熟狗頭都冇利是收個狗樣

所以話 買樓真係要睇發展商

傻啦,呢d新樓發展商做埋保安果part
個保安直屬發展商,你只係俾錢佢咋,炒邊個你冇權,驚你有牙
同黑警一鳩樣

又係賣左比你就係你系列

亂9咁黎

No offense 好多保安d行為都好低賤
住緊新盤入左伙，男人著得casual d 佢當左你係裝修、地盤、搬運工人就呼喝mode
你個樣似業主就一秒變狗
渣車如果慢半秒拎張住戶證出嚟都會被無禮貌對待
如果未到閘口揚定出嚟就恭恭敬敬

更甚者，有啲保安知你係業主就好聲好氣，係租客既話就差一截

如果係大陸係咪會cut 水cut 電懲罰個業主?

屯門寶怡花園, 放狗入屋+改密碼

公眾地方發展商擁有咪姐係唔洗俾管理費

On9保安

@屈sir

成個香港根本就禮崩樂壞

管理公司第一太平戴維斯

咁以後大廈維修咪叫業主夾錢
業主淨係得個單位係佢

發律師信 你邊位呀

可惜連登仔唔知

..........因此致函相關管理公司第一太平戴維斯查詢。.......涉及事件職員已經調離該樓盤

蘋果咁失敗，樣又無 名又無，點同呢個保安先生繼續玩呀
大家屋企係呢間管理公司嘅話就要自求多福喇

用戶智商無法識別

咁係你on9姐
係我就日日有咁hea著咁Hea
車場卡有咁慢搵咁慢

道理係你到，咁都驚 On99

住村屋真係住村屋 唔撚識架喎

業主立案法團炒撚左個保安佢 la, 咁撚 on9

麗晶都係，一世都唔好比利是呢班垃圾

啲扮豪宅既單橦cheap樓先會咁 之前去朗屏8號同倚龍山莊都幾好態度 去搵fd 唔知佢邊座 慢慢打電話問都冇野 知你要去邊座 教埋你行 去到果座有人開埋門比你 倚龍揸車入去 保安直頭帶埋你去邊度泊車

No offence 就係咁嘅行為同性情先做保安
有學識會向上爬嘅人多數謙厚 先會學得多嘢個人有進步
單憑衣著去睇人咁膚淺 所以咪有啲成世做死睇門口保安

租客先惡呀住得唔高興完約就走，唔使同你客氣，日日屌到啲保安仆街都無後果

業主買埋大堂架on9
條保安狗一睇就知無買過樓

食Q狗，你話就係，你識睇地契就唔駛做二等狗，做咗律師

咁都擅闖私人地方 咁點入間屋?

正想講 張樓契包埋電梯大堂呃秤就人所共知
保安佬考個狗屎垃圾牌學人講法律

所以呢，我覺得香港保安真係垃圾中既垃圾
唔撚關佢事既野佢會做晒，會阻撚住你，試過之前擺部單車係樓下大堂lum住轉頭囉，佢大大聲屌柒你
真正要佢個時就淆撚晒低，有暴力又或者真係有賊個d佢又唔會阻止
比晒d警犬入屋個d更加唔洗講

你咁講啲人上完車供完樓個單位都唔係屬於自己啦，ON9保安用下你個死人腦喇，當自己講既野就係真理，唔死都冇撚用啊食屎狗！

無人話驚佢
巴打你閱讀理解都幾撚差下

俾錢買難受 香港人幾M

退休狗都係做保安多 狗性難移

咁咪夠5成業權通過抄管理公司囉
DMC manager都係咁話囉
你估管理公司真係唔撚驚？？
犧牲一個盤定犧牲一個爛頭卒抵啲？？

以後層樓你㗎？你開門㗎咋

澳資

大部分政府盤居屋盤嘅管理公司佳定嘅老母
質素自己諗

過50緊係得啦
不過好多連埋商場既大型屋苑真係永世唔會夠
佢真係計過條數等你換唔到
過多廿年呢類屋苑大維修,肯定又要焗食d同發展商有關係既公司

麗晶花園 報埋狗拉住客

個保安支那黎?

講真
班保安憑咩白鴿眼
人哋裝修搬運都有貢獻過佢

真係唔係，香港d樓common area只係dmc寫左業主同訪客有權行過/使用common area

但dmc 唔會寫唔俾人影相既，所以影唔到人既話條保安無理據唔俾人影。

通常呢d情況都係發展商一早落定order架喇，d保安廢老好多深藍+無腦咪亂咁黎囉

搬屋都專業過佢
拆櫃包裝上車下貨

改密碼咁住客點入

大堂 樓梯 走廊 係樓宇公契裡面定義既 ‘common area’，屬全部業權人共同擁有。

坳都費事

練緊立法會保安入職要求

得罪講句好多保安都腥港人嚟

村屋case有d唔同，村屋好多時條路真係有指定業主/鄉黑，所以條路既擁有人有權收路費，好多時都會向揸車入村既業主收每月幾百咁，行人就唔收既。所以如果條村有幾條路入，我係其中一條路既業主，我就可以話封路就封路。但如果得1條路，就有地役權，點都要開俾人入。

私樓d common area業權唔係小業主到，但小業主係有維修責任

我試過係入面開門接朋友
個保安本身走撚左去
屌鳩我唔知邊個唔拍卡亂入
之後屌撚到佢去管理處

正，啲垃圾擺曬出去

唔熟法律就唔好亂up啦

Ownership in a multi-storey building is generally expressed in terms of undivided shares. When an owner
purchases a flat in a multi-storey building, he is not only entitled to the exclusive possession of his flat, but
also jointly owns the common parts of the building with other owners of the same building. As the common
parts are co-owned by all owners, the shares of the building are undivided.

管理費係只計左自己屋企果d位置，但公眾地方維修就會攞業主既維修費去做

所以行為真係低賤
對咩人正正常常禮貌成件事好睇好多
唔駛對住業主狗咁，對做野既工人就呼喝

比錢買難受

好撚多呢啲揸住雞毛當令箭嘅保安狗。
而根據個人觀察，大部分都係啲五六十路阿叔。

垃圾保安狗
最好殺撚晒佢哋

呢啲傻鳩去到邊都一定無運行 日日俾人拎老母黎屌

小小保安識鳩BMO,DMC咩

孽主唔夾錢即係冇權用你個單位以外既所有地方 咁點返屋企 定你有隨意門

咁樣解唔通使用權問題，例如d新屋苑自己張住戶卡只可通到去自己果層同d會所花園位，如果真係擁有就點解無權去?

又，好多屋苑投票時既單位有業權份數，但d common area都仲會再有業權份數，但到夾錢時common area就會無左管理份數。

um…我覺得一齊研究下喇，我個人就覺得係香港買樓原則上係俾地產商揾笨既。

推

[文長慎入]中共已經｢哂冷｣，香港人選擇下注還是下跪？

笑撚咗 個傻保安嘈完咪又係俾人調撚走咗，仲出律師信

拎你屋企將deed出黎
入面個shares 係包common area

已management 係IO請翻黎管理大廈
management 可以係occupier/有possessory right
但佢地無ownership

都唔係架
搞得太大獲都照抄
除非個保安係咩達官貴人親信
普通廢中一個炒左轉頭都請得返

但業主無權炒人
得IO可以

著到勁casual俾個廢老保安喝 投訴咗
出埋warning

問題係對住popo又開門放佢地入
對住客就惡過屎

最緊要張契點寫; 搵律師查下; 係真既大堂維修唔使夾份。

大聲過佢屌番轉頭, 等多d人圍觀; 唔信佢夠疆旭你。

個驗樓師係咪詹sir

咁咪唔好買 比幾百幾千萬買氣受 on撚9

管理費係俾黎管理屋苑公眾地方同日常維修
用管理費請返黎既清潔阿姐唔會幫你打掃屋企

因為公家地方係所有業主share業權, 所以先有dmc呢舊野去規管大家既right & obligation, 而dmc就講明你可以行但唔可以霸佔, 好似係

咁勞氣仲乜, 都唔係第一單唻啦 ! 上次麗晶單野咪又係保安唔比業主返屋企囉

等 D 撚樣日吹奏夜吹奏,

舊年開始一直係保安惡過業主.

買咗層樓層樓就係你架啦

蝦保安? cut佢老母水電煤啦

班保安成世人最威最有權力既一刻